【睇見想嘔】女子東京電車內當眾小便 日網民：似是中國人

有網民周六在社交網分享一段在日本東京山手線電車內拍攝影片，見到一名女子當眾除褲小便，引來網民熱烈討論。有日本網民稱該女子似是中國人，也有人指女子可能是有精神問題才隨地便溺。

片段全長10秒，一開始該位紮馬尾的四眼女士已脫下褲子及內褲露出屁股，站在車門前面扶著扶手嘗試平衡。雖然電車行駛時有搖晃，但她後來索性鬆手連扶手也不抓，雙腳伸直並向前彎腰小便。
附近乘客目睹後紛紛走開，女子完事後也沒有清潔，直接抽回內褲了事。

事件引來當地網民熱烈討論，有人問：「是否中國人呢？」也有人說：「的確似是中國人，但無論如何都是頭腦有問題。」也有人推測：「應該是在拍AV或真的忍不住吧？原諒她吧！」

樓上做乜鳩

又係支那

Bam

咁都有bam圖

神經病

好正 有無片

烈士

好核突

片呢

屌你個老味 差啲俾老細見到張屎眼圖

屌。。。 做乜有張咁既圖

片

樓上

但都要同你講聲多謝